做咩咁多post踩袁澧林？

香港地黎講佢都算又靚又有氣質又貼地啦

唔明點解個個踩佢

係香港踩板真係比較少，始終一黎冇咩地方，二黎啲人目光又當你MK仔

Sorry 覆錯

連登仔係咁嫁啦 冇獨立思考能力
人講佢就信

人紅就要踩，定律黎

啲打手放緊大假定點
無理由啲正負皮一面倒㗎
快啲叫老闆男友比錢做嘢啦
唔係就真係反喇反喇

由連登啱啱創壇，由佢第一日join viutv開始，我就做左反yuen路上嘅第一個人，連登由早期吹捧yuen仔，去到今日13萬連登人口一齊彈劾yuen仔，作為連登反yuen黨創辦人兼主席嘅我，真係好感動，歡迎加入反袁黨大家庭

好波

佢個鼻

笨伯呀
幾可愛呀
好想一鎚鍋落去

屌你好撚正

原來啲po都係ching你開

證明Yuen夠紅啦

人紅咪有人反

連登所有反yuen po都係我開的

見唔到嘅喂

之前喺yuen仔啲正評po留言同比正評嘅人消失曬，迷袁黨已經到左極限，係時候到反袁黨發揮

連登定律

留名睇佢越來越紅

連登13萬人口，保守估計有12萬9千人反袁，之前yuen仔啲正評po留言同正評都係900-1000左右，12.9個反袁：1個迷袁，迷袁黨註定失敗

bin c post

保濟Yuen個廣告正到痴線架

邊忽bin c

邊忽唔係bin c？

咁靚女都反

咪係 有天理咩